[集思廣益]謝霆鋒做左廚神之後 應該向邊方面發展？

俾啲細藝佢玩兩手
唔係佢做左世界冠軍好悶架嘛

棒球高手

車神

做賭神 輸埋自己身家再東山再起

他

我來打！

十二道車禍

「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

食神2

筋膜炎喇喎

他知道 哭是沒有用的

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了

知

道